# Criação de VM no Azure para instalação do Docker

 - Este repositório contém códigos Terraform para deploy dos seguintes recursos no Azure:
    - Resource group (rg)
    - Virtual network (vnet)
    - Network interface (nic)
    - Public IP (PIP)
    - Network Security Group (NSG)
    - Virtual machine (VM)
    - Arquivo de variáveis
    - Criação de disco
    - Arquivo com saídas
    - No arquivo "varcredencias.tf" necessário preencher com seu usuário e senha de preferência
